會唔會有人驚鄭國泉上到庭講出幕後黑手

諗諗下就算個人幾藍都好 都唔會咁輕易揸架車踩油撞埋人群到

邊會有人惹得起呢種斷正既官非

除非有人拍心口又比錢條破產廢老先咁勇

藍絲無腦，唔好諗咁多啦連登神探

想話比人知叔一燒先係正確做法？

建制狗比咗安家費

不如擔心個的士佬轉頭俾人殺埋好過啦
連野都講唔到

同保住開槍狗一樣道理，今次唔保佢，以後呢啲dirty job唔會有人接

確實係有可疑BLOCK左路無晒車佢都可以刻意駛入去而且撞人前已經危險駕駛